飲油狗入一入黎

最近還好嗎

你好嗎

谷清

BB miss u so much

車狗贏波佢冇出黎慶祝
好擔心

飲開南洋依馬打四季平安油

馬古尾好尾

豬腦好尾

我唔係狗 請尊重

贏太多麻目了 決賽炒柒牙狗先慶祝

呢句真

又改埋d on9名點認=v=

贏牙狗都要慶祝

將佢嗰名打格 你就會認到

1000%嘅波，睇都唔洗睇

我林蛇第一個盃

你改咗乜撚名